荃灣線 東涌線 順到出奇

今日唔包d兩條線？

唔好下下要人做好嗎?
試下由自己開始

係因為你唔撚幫手囉
仲衝出黎柒

你會唔會突然發現路軌有疑似人型物體 即刻去月台按緊急制